下一個男友 不要再是港豬

咁快你已經有新歡
直係典型港豬 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你

終有一日你會後悔失去咁好嘅我

支持樓主..

以為係自己出post

支持樓豬未撚玩夠而家見一個就愛一個 到時老左唔想玩既時候 好既都結晒婚 到時慢慢後悔今日啦垃圾

佢仲問我幾時續回鄉證一齊返大陸
幾時死

叻女

呢個真係好難接受
我ex係覺得我雨革時偏激飛左我

gay

你地兩個

只娶前線絲

互含唔得？

我會忍唔住同佢講分手

男朋友唔知咩係懲罰黃店 好想分手...

on9999樓主

樓主真係好勇敢
係我地感情台小姐姐嘅驕傲

盲反？....

系

咪爆啦屌

佢會想返大陸
我會發夢

會將去中國 講成返大陸
樓主係三毛

不推文回覆 拉

去大陸